[深夜叫春，絲入] 從來都無男性朋友

d仔啱啱識就flirt黎flirt去
如果互相有feel既都會試下一齊
不過多數最尾是但一邊斬纜收場

未試過可以keep住做到普通朋友

一開始傾都好地地 如果啱傾但無feel 其實都會想做普通朋友 唔算係收兵掛？

sorry for 1999

Pm ed

望下我上面

有冇諗過嗰陣嘅「啱傾」，只不過係人哋為咗想拍拖先扮出嚟迎合你？
咁知大家唔會拍拖而去慳翻d心機，咁都好正常啫

冇特登拎男仔著數就唔叫收兵

啱傾呢樣野自己應該會識分係咪扮出黎

乜男女真係淨係得一齊同唔一齊 兩條路

要純朋友
除非你中學識落好耐嗰種
如果唔係就只有咁啱有同樣興趣
可以長期keep住玩
慢慢深交
但由一開始已經知大家都唔係大家杯茶

好難界定 其實

我覺得好難分喎
人哋有用心我哋點會咁易拆穿到
唔係，但自問係咪真係完全唔稀罕對方對我哋嘅好先
心掛掛得嘅異性，都唔會真係咁單純啦，單純嘅都唔會留意到佢消失咗啦

純朋友 自此出黎做打工狗後都無乜點新識過

喂你又啱 咁可能我都有d心虛

自問好珍惜啱傾既人 先唔好講有無feel 無左個同你日傾夜傾既純朋友 唔可惜咩？ 咁如果佢係為討好我而扮啱傾 咁佢好成功令到我心掛掛

同我做朋友

咁又唔好咁講
留翻個真心俾一個可以談心嘅另一半
蘇mate呢家嘢，貴精不貴多

多謝你 大家咁話

歡迎tg只傾計
[member][url]https://t.me/Ikuta_Erika[/url][/member]

逾樣衰逾純

Me

pm ed

樣衰既都斬我纜

絲打 我同你相反
佢唔鐘意我 但我想做朋友佢都唔比機會

係咪你太chur嚇親佢呀

可能啦
但我已經自動變朋友
可惜都係不讀不回 或者 已讀不回

表白左？

可以話係 可以話唔係
因為我同佢之間有啲怪怪地....

生得夠樣衰就有
利申 極樣衰 全部異性朋友都只係朋友

但有人樣衰到無朋友 你都未係最差

樣衰到無朋友

識親人都淨做到朋友
因為一定溝唔到

都好過斬纜收場

正常樣既女好難唔比人衝

大家樣衰先純友誼ga